得到得到議席有多好一切一切也都是為港而做

得到得到議席有多好
一切一切也都是為港而做
熱民這麼偉大 連登感覺不到
不用多說永續有多好
只有一次記得實在接觸到
研論基本法你倆 大享錦滿好勇武

陳雲大享守護香港 陳雲臉書需要關注
Donald Trump也有觀摩他的貼文 國師hoball
唔明黃絲怎會批鬥 陳雲如此不可缺乏
任世間再冷酷 佢都為香港還有什麼可說

得到得到議席有多好
一切一切也都是為港而做
熱民這麼偉大 連登感覺不到
不用多說永續有多好
只有一次記得實在接觸到
研論基本法你倆 大享錦滿好勇武

陳雲大享守護香港 陳雲臉書需要關注
Donald Trump也有觀摩他的貼文
哪怕智商門檻多高
熱血地愛香港 兆泰法滿走得堅壯些
你話佢地奶共 怎會被DQ

陳雲大享守護香港 陳雲臉書需要關注
Donald Trump也有觀摩他的貼文 國師hoball
唔明黃絲怎會批鬥 陳雲如此不可缺乏
任世間怨你壞 我都知只得你成就偉大嘅熱血

推呀

大享錦滿好勇武

佢哋獨欠一個議席證明自己

大把機會

佢哋會喺 立會日日追擊 紫荊黨

樓主改歌能力比人吹細得好緊要

閻羅王喺下面選議員呀~~落去啦!!!

唉

推 好感動

推。

您人逢喜事精神爽

再推

副主